我話既：大埔車禍是支那強奪香港的蝴蝶效應

講得好

係土共六七暴動嘅蝴蝶效應